我哋得返民意 唔好再失民意

我哋嘅重心從來都係香港嘅民主自由 真心唔好將焦點擺係其他地方 仇警 仇視屋企人 攻擊撐警人仕甚至自殺依啲行為只會令我哋盟友變少 真心feel到身邊原本支持嘅人因為種種原因流失

我哋既然要打持久戰 不如轉變下 對於反對我哋嘅人我哋要更禮讓 警察宜家都開始營造和平形象 我哋更加要咁做！

你哋班撐修例鍾意屌人我哋就唔講粗口食花生睇住你屌

我就唔衝擊你警察 唔鬧你 要幾溫柔就幾溫柔 甚至同你share物資都得 不過林鄭同政府都係應該屌
但我就係要民主 就係要撤例 就係要普選

愈係呢個時候愈應該同身邊人保持良好關係 尤其屋企人 佢哋唔認同都唔好去吵 因為起碼佢哋仲係care我哋 一日唔斷絕關係一日就有機會俾我哋打動到 今次都聽講好多人屋企改變咗觀念 起碼佢哋唔會企對立面

盡量少做可能會位人入嘅嘢 譬如黑旗 燒旗等等

真心我哋得返民意 唔好再失民意 我哋應該認清現實真係有部分人反對我哋 如果有機會爭取多啲民意就盡量爭取 爭取唔到都唔好唔開心 唔好同佢哋吵 雖然唔知未來會點 但我相信香港人嘅團結一定係未來勝利最重要嘅一環 若果可得民心 無賴啲又何妨

今晚瞓唔到 都係講下自己諗法 實有啲唔合理嘅地方 講完試下訓 陣間出去行 如果唔啱聽各位巴絲屌得細力啲🙈

廢話收嗲訓教啦

OK, 當比你拎到民意，然後呢？

失my dick啦屌你老母

攞到光環 打飛機射多啲

去到呢個位 就行動背後理念嚟講 已經冇民意可以失 明嘅就明 牆頭草永遠牆頭草

廢話連篇

一日唔捨棄呢個包袱
你做幾多野都好 都係含得撚

算撚數啦